{
    "question": "Kiri kiri atau karakter yang melakukan pada diri individu disebut akhir individu be individual sc sifat individu dan karakteristik individu tolong jawab",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban:maaf saya gk bisa jawab </p><p></p><p>Penjelasan:ini sd kls brp ya</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pola-lantai-dimana-penari-membentuk-garis-lingkaran-pola-lantai-l-363",
            "question": "pola lantai dimana penari membentuk garis lingkaran pola lantai lengkung ular dan pola lantai angka delapan disebut pola lantai garis \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pola lantai garis Melengkung</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pola lantai garis lengkung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pola lantai garis lengkung di mana penari membentuk garis melingkar, lengkung ular, dan pola lantai angka delapan.</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-melakukan-wawancara-pertanyaan-apa-saja-untuk-memperoleh-da-892",
            "question": "dalam melakukan wawancara pertanyaan apa saja untuk memperoleh data mengenai sumber sumber energi yang ada di daerah tempat tinggalmu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jawaban=<br>Untuk menyusun daftar pertanyaan atau wawancara tentang sumber energi yang ada di daerah tempat tinggalmu, dapat kita lihat apa saja jenis sumber energi itu. Misalnya energi panas artinya sumber energi yang berasal dari matahari. Maka beberapa wawancara untuk energi panas antara lain: 1. apa kegunaan  energi panas matahari bagi kehidupan sehari-hari. 2. sebutkan contoh sumber energi gerak yang sering kita gunakan. 3. Apa yang kamu ketahui tentang kegunaan sumber energi listrik? 4. Apa yang kamu ketahui tentang sumber energi terbarukan? 5. Mengapa sumber energi terbarukan dibutuhkan dalam kehidupan kita sehari-hari? Semoga jawaban ini membantu pekerjaan rumahmu,.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "data-berat-badan-bayi-dlm-kg-disebuah-posyandu-8-75865758-133",
            "question": "data berat badan bayi dlm kg disebuah posyandu 8, 7.5,8,6.5,7.5,8,7,6,7,6,7 berapa jumlah bayi di posyandu itu .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>11 bayi</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Maaf kalo salah</h2><h3>Semoga bermanfaat </h3><h2>#<u>T</u><u>e</u><u>r</u><u>b</u><u>a</u><u>i</u><u>k</u><u>\u2728</u></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Sebelas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karna berat badan bayi terdapat sebelas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "genggam-atau-bisa-disebut-516",
            "question": "Genggam atau bisa disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>chopper</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kepalan atau cengkraman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>maap klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-tari-yang-pelanlemahdan-tidak-memerlukan-banyak-tenanga-b-952",
            "question": "Gerak tari yang pelan,lemah,dan tidak memerlukan banyak tenanga biasanya melambangkan sifat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>anggun</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><strong>semoga </strong><strong>membantu</strong></h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bagian-burung-garuda-pancasila-berikut-ini-1-kepal-365",
            "question": "\u2022 Jelaskan bagian burung Garuda Pancasila berikut ini:    1. kepala Burung Garuda Pancasila:....... .\r\n 2. perisai pada dada Burung Garuda Pancasila:.......... .\r\n 3. B pada tali Burung Garuda Pancasila:........ . \r\n4. leher Burung Garuda Pancasila :....... .\r\n5. Sayap Burung Garuda Pancasila:.......... .\r\ntolong kalau jawab jangan salah .besok dikumpulkan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bulu pada leher</p><p>Arah hadap kepala burung</p><p>Garuda Pancasila</p><p>Gambar perisai burung</p><p>Garuda Pancasila</p><p>Tulisan pada pita yang</p><p>dicengkeram burung</p><p>Garuda Pancasila</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-roro-jonggrang-berhasil-mengecoh-pasukan-jin-mereka-pergi-se-600",
            "question": "36. Roro Jonggrang berhasil mengecoh pasukan jin. Mereka pergi sebelum pekerjaan    membangun candi selesai. Roro Jonggrang mendatangi Bandung Bondowoso.\r\n\"Candi-candi ini hanya ada 999, kurang satu.\" kata Roro Jonggrang kepada\r\nBandung Bondowoso. Bandung Bondowoso marah. \"Kalau begitu, akan kuubah\r\nkau menjadi candi keseribu.\" Dengan kesaktian Bandung Bondowoso, Roro\r\nJonggrang berubah menjadi patung batu. Patung itu menjadi candi keseribu.\r\nNilai moral yang terkandung dalam kutipan cerita fiksi tersebut adalah ...\r\nA. Untuk mewujudkan keinginan harus berusaha keras.\r\nB. Orang yang berbuat curang akan menerima akibatnya.\r\nC. Jangan menyerah apabila sedang dalam kesulitan.\r\nD. Apabila kita berusaha pasti ada jalan keluar.\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.orang yang berbuat curang akan menerima aku akibatnya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-manfaat-keragaman-karakteristik-individu-di-masyara-282",
            "question": "Tuliskan tiga manfaat keragaman karakteristik individu di masyarakat dalam kegiatan ekonomi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah 1 dapat bersaing 2 bisa saling melengkapi 3 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "iblan-pertanyaan-pertanyaan-di-bawah-ini-denga-1-sebutkan-tiga-c-972",
            "question": "Iblan pertanyaan-pertanyaan di bawah ini denga    1. Sebutkan tiga contoh hak terkait penggunaan sumber energi!\r\nJawab: .....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendapatkan hak air</p><p>men dapatkan hak listerik</p><p>mendapatkan hak tanah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-apa-saja-keuntungan-dari-keragaman-sosial-akibat-berba-809",
            "question": "Sebutkan 3 apa saja keuntungan dari keragaman sosial akibat berbagai jenis usaha di masyarakat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Tersedianya semua kebutuhan manusia baik barang maupun jasa.</p><p>\u2022 Tumbuhnya sikap saling menghargai sesama warga.</p><p>\u2022 Saling menghargai keragaman ekonomi masyarakat.</p><p>\u2022 Meningkatkan kesejahteraan warga masyarakat.</p><p>\u2022 Meningkatkan rasa persatuan dan kesatuan warga.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tumbuhnya sikap saling menghargai sesama warga.</p><p></p><p>2. Meningkatkan rasa persatuan dan kesatuan warga.</p><p></p><p>3. Meningkatkan kesejahteraan warga masyarakat.</p><p></p><p>: Google</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}